廿人神秘小組將民主女神像運上獅子山 成員僅以TG通訊

【凌晨遇風雨又要避路障】廿人神秘小組將民主女神像運上獅子山 成員僅以TG通訊 | 2019-10-20 | 壹週刊

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及